中國之大數據與學生人臉辨識技術

大陸政府起Big Data得益下，維持社會穩定方面發展非常之快

題外話:
如何在「天羅地網」下的監控之國報導新聞

訓個教都67

幾時有靜脈鹹片辦析

然後每人戴條tracker 係頸

政府real time 控制, 5G 就係咁用了
物聯網, 連"人"都聯網了

其實有資料，但好似未落實

勁過1984

人聯網

根本5G就係咁用，當5G來臨時，「自由」，「私隱」將會變成過去式